［眾籌］[黃色生育圈］

小妹係前線絲
最近有左bb
會努力教育bb成為一個有良知的黃逼

但係後生女未grad無咩收入扶養
好擔心自己養唔掂

各位連登sis 可唔可以比d financial sup我

負皮都係藍絲

又有左丫，就嚟生得出一隊足球隊啦喎

依家生出嚟中肺炎點算

打翻佢入去

G持同小弟我一齊搞黃色生育圈

姐，想知尼有矛六隻奶？

<<<長按領取紅包

放完新年啲三毛又開工
樓豬咁撚低莊就返去含撚啦

屈毛狗又開工

冇反應即係已經比人搶左

可以微信發紅包嗎

落咗佢啦

黄逼死了是黄尸逼

你係前線雞

我想幫你但我好嫉妒有機會impregnate你嘅男人即係佢Baba所以幫唔落